沙田區議員李世鴻畀黑警拉咗

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割